返工7日通知期內違約費

之前考完DSE我去左株式会社旗下嘅一間燒肉店做兼職（簽左約）。但因為同上司嘈交，嬲嬲地同上司講唔做，上司就同我講如果你無7日通知期內違約可能要賠錢，我就問要賠幾多同埋幾時賠，佢就同我講大約一星期內寄信比我，大約千幾蚊左右，咁當時我覺得千幾蚊可以即走我都接受，就簽紙違約。
但之後一直都無收到信咁我當然以為唔駛賠正 ，但而家差唔多過左10個月左右，佢先走黎寄信比我，同埋要賠成$5000，我自問窮學生，又唔敢同父母講
我可唔可以用過左咁耐，同埋金額同當時我上司同我講既有出入嚟打去屌佢地
Sorry for 1999，有啲長請見諒

有冇當時錄音/whatsapp紀錄先

當時係當面講

on9仔 紙都簽左 仲有得懶 7日通知你都係返去hea姐走得你咁有型呀啦

咁就閪啦

如果我whatsapp返之前個上司令佢承認有講過呢啲野，有無得搞

你份約有冇試用期先 自己睇下

要搵下

當係學費啦
出黎做就要鍛煉下EQ
老細唔係你老豆老母樣樣野忍你

唔識英文真可怕，虛驚sorry咁多位大佬

封信係咪話你知你返左五千幾蚊 唔係叫你賠

似係喇

此post 已完

你part time 就算7日通知 都唔洗賠$5000 咁多

屌你老味
我仲要咁認真幫你搵埋link

巴打好人有好報
屎忽啱唔啱？